有冇覺得近排啲youtube ig facebook啲剪片好on9

係條片前面放自己條片嘅精華
尤其係台灣啲ig同fb fan page幾年前已經咁剪

依家就好似去睇戲套戲係自己套戲前面放自己套戲既預告

成件事係勁反智

例子

自推1/10

自推2/10

我都想知個原理係咩

自推3/10

原先係將重點放前再吸引觀眾去睇條片
但係youtube撳得入去就預咗去睇條片 真係多鳩如

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

原先唔係為左cut夠10分鐘有廣告先剪成咁架咩

自推10/10

但個例子條片都唔夠十分鐘
其實一開子就冇咩所謂 但依種剪法用咗幾年都冇變過

呢D 係戲劇效果, 有D片用左幾分鐘都未入肉, 係要靠呢D手法吸引人

未必架, 依家D人無咩耐性, 撳得入去都未必睇晒

facebook啲猫狗page 成日都係放個重點 係片頭之後就扮神秘 之後你以為後小小會有啲搞笑嘢 之後成條睇曬但你知道個結局就令成個觀感都唔同曬

但到依家都唔見冇人講

但依個剪片方法用到爛 到依家條條都係 睇到好炆